仆街剪頭髮等撚左成個鐘

有識人既就入晒去，我就等

毒撚淨係識上黎開post呻

我都試過，剪左三個先到我，但剪開，無計
之後佢提供左電話預約就好少少

如果唔係染髮試下去barbershop拉，快靚正

屌你我都係 而家重等緊

on9 先等

我係你就起身走啦

全香港得果間飛髮鋪？

未剪都話可以走呀，有次剪完沖完水就咁放我係度，佢自己走去剪第二個，等九兩三個字先過黎

以後去qb house剪算

一係開聲問，一係直接走

開post講做乜春

去日式10分鐘快剪